朋友問題

如果有個朋友成日妒忌，羡慕你 ，成日話你靠老豆老母，成日揾嘢踩你，好似一定要叻過你咁。但係我由頭到尾都冇比較過，亦唔想比較。可能佢係冇心，但係有時真心hurt 。有時又傾得好埋，好close。
依段友誼值得繼續？
正評 =繼續
負評 =絕交

繼續吖，響佢身上可以學到好多野

學到點樣扮唔介意，仲要安慰返佢'你都可以架。。。' 好撚攰

你已經有答案了😂

謝指教

你係咪想曲線表達你有父幹？

咁岩睇緊張柏芝d j 圖
是但啦 慣左連登仔思維